Sony以11.75億美金收購Crunchyroll

song一站式動畫服務
由企劃，製作，生產，銷售，播放
全部包晒

罪大先係deep state

不過記得funimation響外國係比人屌到仆街

咩事？評鑑指南落架個單？

版權無永續到
好多作品都俾日本沒收，又或者轉分銷商
不過佢之前賣咗出去嘅英文配音Blu-ray就變成珍藏品